sony點解唔過幾年解封自家game拿取剩餘價值?

獨家game,時限2,3年到,之後登上steam之類
對於game廠黎講,整隻game天文數字,反正都係整左,梗係賣越多越好啦
過2,3年都夠啦,係pc賣多1,2百萬隻分分鐘

解緊啦

同幾年前D SONY FANBOY FF喺PS玩MARIO PKM一樣